一句講曬，民主黨是否抵撚死

抵撚死
積下口德啦

求仁得仁啫

大陸佬幫你伸張正義？

咁多口德邨民

到呢個時候仲係私怨行先

自己知自己民望低
而家出招拎港豬同情分啦

民主黨叫私怨？

五毛又要開工

我屌你老母

block上一頁
垃圾post

民主黨=共產b隊

仲有人覺很民主黨係私怨，然後屈毛